[AE白金咭]可唔可以聯署要求AE唔再同美心合作

申請張AE就係為咗美心嘅折扣，但而家唔撚食美心，張咭就無用途

可唔可以聯署叫AE改合作伙伴或者加新嘅餐廳？如果AE唔改，就集體cut card

各位覺得有無得諗？

你諗法有點兒ON9

點解呢？當初剪MasterCard都逼到佢哋回應，抵制tvb都有人話on9㗎，結果效果咪幾好